% !TEX root = ../notes_template.tex
\chapter{Mecánica teórica}\label{chp:fisica}
\minitoc

\section{Leyes de newton sobre movimiento, trabajo, energía y cantidad de movimiento}
\section{Movimiento en un campo uniforme. Caída de cuerpos y proyectiles}
\section{Oscilador armónico simple y péndulo simple}
\section{Fuerzas centrales y movimiento planetario}

\chapter{Electromagnetismo}
\minitoc

\section{Leyes del electromagnetismo}


\chapter[Física moderna]{Óptica y física moderna}
\minitoc

\section{Fenómenos ondulatorios}
\section{Ondas electromagnéticas}
\section{Óptica física}
\section{Óptica geométrica}

%\chapter{Termodinámica}
%\minitoc


%\chapter{Física del estado sólido}
%\minitoc

%\chapter{Electricidad}
%\minitoc

%\chapter{Mecánica cuántica}
%\minitoc

